6 年車咪數 3 萬係咪多數伏？

上28car 見到架心水0首
2011年車 咪數 3 萬

呢啲係咪好大機會係郁過咪標

少渣咪少咪囉
屋企有架2012落地, brand new, 而家先20000咪
唔好乜都話人篤
上架望望機件損耗程度大概知

唔會
只不過個錶係行左一個圈加3萬
好少啫

㗎車直版精神咪得

我都係咁
又係一樣2012車行左啱啱20000

我諗係我心多 因為以前成日聽啲車行會郁咪標
其實依家仲有無呢回事

有係有
但唔好一碌鳩打一船車

6年車3萬真係好正常

車行好過擺

2015年車
7000公里點睇

我屋企部七人車，七年要驗車果陣先行左23000

唔伏

btw 咩車

係咪星期六日都未必出車?
咁少開車我覺得停車場同牌費都蝕埋

係，出都係來回三十km 一年入兩次上水同一次西環探親，加兩次拜山，完

停車場要錢嘅話真係蝕住養
我平時接下女朋友放工，食下飯去下郊區
平時自己唔會一個人鳩遊，1年2萬

2014 8000咪

要，三千一個月

03年7萬

我嗰架咪又係2012 年車行得三萬幾

朋友架7人03年車上手行得3萬幾擺多過揸，最搞野係車主年年拎去代理驗車，連舊電都係原廠，個個車房佬見到都話我朋友執到寶

屌 一上架 開晒嚟睇就知啦
揭開內籠啲墊、板，就一清二楚

唔出奇，10年唔夠5萬都有啦，我老豆架車，平日都唔會開，都係開公司既車，假日出街先開下

啱吖 我架車二手買嚟都係5萬多啲

利申：10年k car

咁都叫好彩

你估個個都2年5萬km 咩